有班後生仔為香港出力 另一班仲仆去睇演唱會

屌你老母 見撚到都心寒

仲有d打手機game睇動漫

唔好咁講，人地一早買左飛期待左好耐唔通唔去咩？睇演唱會o既都有好多同路人，大家願意付出o既程度都唔同，盡量唔好指責同路人。

覺得辛苦 同疲倦

請去休息 唔單止去睇演唱會
去旅行 去唱k
去放鬆一下
這是長期戰爭

唔使理其他人想法

你又知佢哋唔支持？
以前無出過去？

連人地娛樂都要封殺？
壓力咁大都唔可以休息下？
居心叵測 我懷疑你係鬼